[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (5) 感激金主令大家繼續有遊戲玩

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣，所以我都好開心大家唔介意入會
有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒：魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用

同埋有啲技本身用處唔大，但如果夾埋其他技就會昇華左，例如
決定機演出+冷靜沉著/重炮
心傳心+超絕視野
One two pass+重炮之類
Line breaker+冷靜沉著

另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員
贏到一定分數會升班
你主動打人果陣時輸波，唔會扣分
但如果人地係另一邊打贏你就會扣分，扣到一定分數會降班
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

有關覺醒球員問題 (再次特別鳴謝肥仔巴分享)

首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut
升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

10個換藍書 15個換紫書 20個換紅書

現時可覺醒球員(感謝含9巴cap圖)
PS: cap圖時間係3月中，有可能新增左覺醒球員但不在圖中

有關錄影帶問題

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好少會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

戰術頁教學(感謝含9巴分享)

首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

補充常見問題
Q：其實啲球員寫住傳奇之路係點解

A：代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推
至於buff幾多就睇你張卡升到咩評價同突破數啦

正式開放

個置頂長到就黎可以出書

lm

推

霸左10個cm

好似綁左Google就無得解...有無人識日文😂

淨係綁咗嘅ac先可以解除

會唔會你本身都冇綁到

我登入用google就自動入左舊AC 應該綁左
我用新AC又唔俾綁google

新AC佢咁寫

綁咗

隻Game放棄左我

Lm

想問新手係咪唔應該抽月mvp haaland
而家得200碎片兩頭唔到岸
有冇其他方法合埋佢

每日10抽 唔好一日抽幾下好似最抵
冇其他方法合 要合就要抽齊320

港版停服一日......好on9

咩事

擴充伺服器
本身維修到12點
而家話要維修到24
搵緊其他驚玩

如無意外今日或者聽日就可以開覺醒
終於入新世界

維條撚咩
只係跟大陸停一日

runo已sss

肯定係

玩日服就無呢個問題

佢個聲明係咁講
不過我都信係跟大陸

日服好玩太多

肉酸到呢server升級都講得出
仲要00-24你個server要鑲埋金咩

個個屌撚完佢開返ser
咪又係入返去課金繼續玩

跟住停止營運, 等陣再開新既,不停loop

咁初心者step嗰個有冇限時
驚到時抽完haaland哈夠時間

Haaland 一個月會出幾次 唔洗隱抽

我係驚依家抽完haaland唔夠時間抽初心者step必出s+嗰個
所以想知step嗰個有冇限時

呢個問題真係無深究過
大家又已經脫黎左新手好耐

好似有，你望下個新手嘉年華
佢果個時效好似係同個新手抽一齊完

有冇入坑無耐既手足可以答到

咁仆街喇
Haaland啱啱抽又得十次嗰40塊
又冇曬鑽到頭嚟乜都冇

所以我地一向唔主張新手抽活動先
我同位手足抽個濕鳩歐聯pool
兩個各自100抽左右都未合到張卡

我記得個新手pool係有限時的
不過好似仲會有幾日走盞
我覺得新手pool真係要抽 前期有隻s+都幾緊要 建議儲石抽左先

諗住好似好多碎片好快有
點知咁難

抽埋真係儲了
中咗伏

我玩左80日
新手pool個step 4都仲係到

印象中冇，新手抽個page冇timer倒數

Step 4真係好伏
抽隊pool好過

咁唔驚了
抽埋haaland先

慢慢bid算啦
唔課我寧願你留鑽

留乜鬼呀課啦

駁唔到

想問下錢有咩用？
市場全部用鑽既？
公會同天梯換ex既幣打完都無
得普通幣？

錢有好多用途

球員升評價突破
升教練
市場啲球員可用錢可用鑽，你可能係咁岩禁到果個球員今日random無item可用錢bid
抽錢pool

ex幣係每星期根據你個貢獻再派彩，唔係日日有，置頂有講

我有少課囉
差少少都出卡

【補充說明】
各位領隊：

傍晚好，由於本次臨時維護從本來12個鐘延遲到24個鐘，經過大家的反饋我們決定：

1，我們決定再次追加10張高級球探券，維護結束後大家會收到一共20張高級球探券，可以進行2次10連

2，每日儲值、兌換活動、限時商城、扭一扭活動全部會延長一日，請大家放心

3，本次維護僅針對服務器優化（減壓），大家反饋的遊戲內目前存在的問題，例如部分繁體翻譯問題，將會在後續盡快修復，多謝大家支持同理解；

4，清明時節雨紛紛，工作人員返屋企拜山，大家通過Facebook message留言嘅問題，包括儲值問題，可能需要暫緩至禮拜二後處理，敬請大家諒解

屌你笑撚到我

btw延長一日俾大家課金德政

20張鳩卷有2下10連 冇10%off

港版無

玩鍠隊
爭bale，拉膠，世三
係咪應該market買 好過抽隊pool
抽隊pool抽極都抽唔到bale,拉膠

Thank u
點解我睇市場全部都係鑽既？有冇得簡睇用錢？
同萬能碎換擔泥佬，係咪好似好唔低咁

得番3隻就市場買啦

擔泥佬
得閒拎歐元10抽 抽抽下就會出

你要逐個人禁落去睇

原來要禁入去
多謝晒，唔講唔知

依個Pool 大約要幾鑽先拎到一隻

好彩既免費抽都抽到成隻
黑既我諗20000鑽 (包埋之後派彩d碎片)
都未必合得成一隻

想問下邊到睇到個球員可以升到ex，ut?
普通球員進上去？定要特別版

第一頁 #7 可以睇到

睇左，但唔係好明
咩叫可覺醒球員？係ex定ut
我見a級球員都可覺醒，同時一個球員又有幾張卡
同一個球員有d卡可覺，有d卡唔得？
求救

想問玩利 戰術同陣型 點Set好
前場唔識偷人波

有無人會升隻秘書

可唔可以教下點排陣好
聽日會攞到隻馬細路
會bid隻拉膠
跟住平均升？

榮光返黎啦

救星

朗尼我黎喇

第一次見 想問下係咪會開三十幾日？ 咁日日打五次咪超多碎

你加乘有100%應該打到差唔多2隻sss

獌狗除左刷朗尼
剩低三次刷約基 高爾 迪基亞 奧雲邊三個好？

Btw榮光朗尼定聖誕朗尼好用啲？

個加乘係點黎 我禁入去 係咪全部係榮光既球員

係
用榮光/金卡都有
1隻加15%
全隊11隻就100%

新手想要隻中場打邊隻好？

留名學嘢

大佬我想問下我港服all in普金先定留資源玩上面d卡？

榮光我唔知港版有冇喎

我估遲啲有，隻game cap左咁多水無理由唔run落去

轟應該刷felipe定deco好

榮光高爾約基好似唔係曼版黎
兩個睇落高爾應該比較好
DDG雖然係馬體會版，但值得刷
奧雲都可以一戰

我覺得聖誕朗尼好啲

係開足咁多日，之前試過每日8次添
所以每次榮光大家都J出血

你排陣果陣所有金卡同榮光卡都會有推薦兩字
放入去就會有加乘，當然越多推薦就加越多
加幾多就睇右上角

實數睇呢到

當你贏3球以上，就可以掃蕩(挑戰隔離個日文)

呢個mode唔駛留野打
因為無得用石回體之類
唔駛用體力，每日固定打5次
你唯一可以做係升定隊波，夠戰力就入去狗衝
或者見上回應，升定啲榮光/金卡

榮光果度疤有冇邊隻值得打？
如果冇，有冇邊啲會通用啲？

why not both
個人意見，新手頭一兩次玩榮光
如果有多過一隻心水
可以先以刷入手為目標先
唔好個心態係刷到佢sss
因為你地個戰力理論上未必打到lv 5之外
亦都未有機會食到佢個加乘
每日75碎，話多唔多
不如先刷多幾隻(今次個自選位最多俾你roll3次)for過渡
可能可以以刷到佢地大約ss-,ss先為目標
咁下次開再用佢地入場食個buff
雖然榮光唔係長駐，但每次完，大約1個月到又會再開
所以唔駛急

但如果你真係對一隻好有愛，無視其他野既
咁可以無視上面啲野

感謝樓主咁我刷哂2隻先
唔該哂

如果我無記錯
疤好似得法比同迪路菲奧揀
法比都可以既，但又唔算好top

如果通用既，我好快笠一笠
馬會DDG，車施治，妓施文，本田，雲達奧燒，史砵亭figo
熱施古臣，馬會艾達維達，利maxi，利lucas，妓法明尼
利suso，鏝jojo，鏝巴神

有錯有漏請指正

試下set高搶斷高攔截
啲前鋒唔好前線待機

有啲球員係可以直上ex, ut基本上係課金貴卡(除左送既KDB同尼馬)
其他普通卡你正常剩係可以上sss
但覺醒後就可以上ex，俾你覺醒埋第6技效果
ut就唔得，一定要課金貴卡先上到
一個球員有幾張卡係因為for傳說之道
有啲卡可覺有啲卡唔可覺，係因為隻game慢慢出

有無人可以教下路

我覺得打4123好似好啲
你用埋馬些路，咁兩閘就攻哂上去，得拉膠一個
卡斯美路逗返後啲打防中
摩迪感覺入返中間會好啲

我自己傾向前段平均升
就算俾係谷爆一隻，感覺都無咩用
始終主線成日要用唔同位置既人做任
其他人太廢都會卡關

sor太多留言
要慢慢搵返出黎
長久落去，華斯基斯，阿辛斯奧呢啲都要換
最好換埋美欺，你有左拉膠就兩個撞隊長技
除非佢又佛心起，出返聖誕拉膠俾你果張就無隊長技

感謝

榮光係咪無鍠人
玩鍠隊刷邊隻好

古迪

仲有沙膠道 落賓

古迪係我第一隻刷既榮光球員

榮光阿人係唔係得法明尼
刷左佢之後刷邊隻好

仲有雙buff施文
碌上少少可以睇下有冇邊隻岩駛

呢隻定嘉年華隻施文好用啲

三隻版本既迪基亞要升邊隻用好d

聖誕果張？
正路都係聖誕果張好啲，始終稀有卡
同埋始終一個龍門有雙buff,變相少左招龍門技
但呢張就好在易升

正路係聖誕最好，有三招覺醒技會全能力buff自己
但都要打埋張榮光出黎開傳說之道

補充多句
始終榮光係有得俾你打有得俾你刷
有用既卡一定有
但都唔好有個錯覺啲卡係超勁
佢地啲基礎數值同覺靈技能
都係界乎係普通卡同金卡/限定卡中間

榮光個隻打埋聽日就換到，我係咪要刷另一隻曼人？

其實就咁睇
有得比你打果啲榮光曼，都勁唔過你依家用果啲
勉強隻名宿奧雲可以一戰

又或者如果大家真係無咩野好刷既
可以考慮下刷其他聯賽既人返黎
為UF盃同錄影帶關做準備
呢個係一個幾好機會俾大家唔駛浪費自身資源情況下
升其他聯賽既球員

多謝指教

好,多謝指教.
右閘用翻華西係咪會好D?

冇隊長你都冇得揀

窮人恩物 榮光
上次刷完隻洛賓舒賀爾尼賣左30億

升翻華西先,中堅未抽到麥佳亞

前面升隻sss奧雲
咁你長傳volley or 直線都玩到
收兩翼 中場加kdb
再放多隻有警醒既 姐係麥湯 fred hehe是但一隻
左閘用bw
前期中堅可以細緊搭白lin
右閘要最後補隊長buff只可以係華西
龍門升到就升聖誕ddg

不過講講下都就黎全隊換

原來可以咁玩

唔好意思 想問下各位巴打
我組緊皇馬 基本上人腳都齊
咁我應該撚邊個好?

啲隊員好慘

真

原來刷黎賣

未賣過
用黎打其他活動好有用
雖然未升過

揀你要升SSS既人
因此重覆伯比返320碎你

ss重覆應該俾480

有機會俾640
因為s-俾80 s俾160 s+俾320
所以ss應該多過320

左閘用梳爾 有愛
我都有唸住換奧雲
咁而家升翻華西先

有愛就好

想問如果玩曼聯 中堅用邊2個好 暫時係盧祖同連迪路夫

好 唔該巴打 咁升邊隻好啲

唔該巴打

拉狗，巴利呢d難bid
Kross 魔笛公會天梯有得換
睇你

感謝巴打

麥龜+白lin

拉膠好鬼難bid

有無阿狗講下用咩前鋒 , 我見laca auba 都係冷靜沉著， 要去到sss 先有爭奪， 咁咪浪費左d 傳送技，
利雲係勁 但想用阿人

Auba物一招係爭奪呀
我都係玩左大半個月，而家刷緊雲25
遲啲搵佢搭奧巴雙前鋒

收到，咁我刷完法老後都係刷番其他聯賽啲人先，解下任

升左laca 會唔會好傻豬

夠j一晚今晚打埋分身上去先

拿卡第6招咪 "爭奪"
招遠射 主線任務解點都有用

打死人咩

其實依個活動post 名次上黎既,
收尾都奶晒野
希望你冇事la

學到野啦

Thx 刷住法比先，反正都要搞11隻sss，慳得一隻得一隻 佢呢個位omf我會放古天奴有1-2同遠射

我post左上黎j完就收左皮

樓g戰力準備突破天際

我刷埋馬斯

Laca有遠射都好用呀
我係見雲25都有遠射先唔升laca

唔夠樓g玩啦

基本上唔用嘅球員都可以賣晒佢換錢攞去bid
當然隊波升晒/有愛可以留返收藏用

基本上玩到上去 正選都唔會用榮光果堆
剩係用黎開下傳奇 組合加乘
同打4大聯用

本身就咁睇肥仔個覺醒post都唔係好明
直至依家我可以打覺醒關
我覺得要覺醒真係好難

想問osvaldo.figo同月巴邊隻要刷??

figo靚技

好彩有手痕升埋耶穌仔
個個曼城人覺醒都關聯佢
暫時每個人都有2個關聯球員
打住lv2先

想問下係唔係合左s+即賣？
洗唔洗升過先賣？

大佬做咩轉左過黎我個會

d人散band

呢招咩黎？

肥仔巴 你個會收唔收新人

應該唔收
我諗起碼都要3百幾萬戰先收

邊個係光復香港AC

我艾達臣應該第一個覺醒到

唔係含9巴咩

扭波成功buff自己
扭波失敗nerf自己

係咪痴啲大會，打親協會杯都唔夠打
都好過入細會？

唔係啦應該
我係咪應該改改個名
成日俾自己人鬥bid野又唔知bid唔bid返轉頭好

唔係我有幾個差唔多名

最後兩日打左個8w1d1L出黎
第一次咁高
雖然過埋今晚應該都係頭百不保

好撚勁

等睇post圖者炒車

係
除非你好勤力 細會高排名可以多過大會低排名

呢個真
玩耐左覺得入大會雖然係有好處
但如果你一路貢獻都係包尾，其實都係蝕
所以如果你搵到個公會，係多人玩
你個貢獻又可以名列前茅，應該係最理想

如果得20萬戰力 每星期有500粒金幣算唔算ok
貢獻都排頭5

每星期有500算好好啦

但開箱開唔開得足

一定好過入樓主公會
太多勁人係公會

望到人地隊野全sss都係低自已20萬戰仲要輸鳩埋

輸輸下就慣

過多排就到我贏鳩你

發夢果陣

會長話黎緊忙，好難長期login
俾左我做會長。。

你齊180助教未

未唔岩技 要洗

依家百三萬戰真係有啲唔上唔落
競技場，聯賽mode
8成人都勁過我，每日洗到死先贏到一場半場

我得一隻中場主屬係傳
其他爛屬

其實D箱點計
我個公會每場都係開兩個度
但埋單都可以每人base分五百幾個

我既意思係報到果啲鑽箱

佔據果啲每人每日剩係可以拎兩次獎勵
佢每次有6塊地，6個人搶哂就開中間個箱獎勵
你拎完兩次都仲可以繼續打，但就唔可以再拎獎勵
個獎勵多少係睇你個公會打到去幾多lv
果個頁面正中下方睇到

我隻180前鋒助教 主屬係射 但副屬係搶同攔
隻中場就主傳 副搶三攔都還好 岩隻迪羅斯用

Sorry,完全搭錯線

唔駛sorry
我自己講得唔清楚我都醒唔起佔據都係開箱

拎左人地個公會
D 日本ACCOUNT 會唔會走晒

唔會啦
佢哋本身唔識
分分鐘俾左我做佢哋都唔知

開唔足呀 基本上占領未先過夠人咁濟

報到基本上每日就開到第3/4個箱

快啲走啦

我純粹貪佢金幣多我戰力好撚低

好符合巴神，夠晒弱智

其實我覺得整體隻game啲能力都幾中肯

點樣可以有百幾萬戰
玩左一個禮拜先過到十萬戰
已經開始唔夠AP玩

百萬戰兩三個月應該上到

正常同隊嘅話係嘅

呢隻game真係無得急嫁你先玩左一星期
大家都係玩左兩個月左右先上到百萬
開連攜，儲錄影帶，升教練，儲徽章仲有好多其他提升戰力既方法
呢啲野都唔係一時三刻你就做到
你要打到咁上下關，有返咁上下戰力，有返咁上下錢先做到
我唔敢講我地置頂講啲野係最完美方法
但起碼你跟住做，兩個月就可以上到百萬

同你一樣,

而家只是咩活動都做下

帶返頭盔
兩個月多啲近三個月啦
兩個月又好似誇左少少

因為隻game分左幾個階段俾大家
一黎就普通升lv刷材料
跟住就開始打錄得帶
齊11個同聯賽ss人就刷徽章
齊11個sss人齊玩覺醒

你每到一個階段，個戰力係會暴升
但就無得急

有無日服巴打 知道邊隻皇馬球員耐用啲？
怕投資失利

兩個半月左右差唔多
我係80日左右

港版市場好似合左服
要轉玩日版啦

新服點夠人搶
有幾多個set

我慢慢換走緊啲要c朗chem嘅人

好似新服頭1星期係分開

我諗緊sss摩迪好定拉莫斯好
摩迪又好似好易被取代 拉莫斯又唔知用得耐唔耐
但有個ss自選 點都要揀隻升

拉膠 bale 華拉尼

唔該巴打 但升巴利1定2 比較好？

我簡就一定2

唔該巴打 咁我all in 呢三隻

脫苦海

師兄 咁有無分邊個勁啲

之前就係貪市場分ser走去其他ser壟斷市場
而家合ser想棄
不過好似冇咩人玩我隊波

其實兩隻有無分邊隻勁啲？

大部份都冇 都係睇技
有d人有限定版咪勁d

1果隻有fk可玩盤扭+傳中 但遠射要中間先開到 但又無cut in技 變相得兩招
2果隻 有禁區頂cutin開遠射 + 冷静沉著 可以扭入禁區射

個箱有咩

2個祕書2揀1

屌你。。。
難得一次入頭100
愚人節活動都係俾玩鳩我啊

個箱真係垃圾到無倫

廿抽金卷又抽重複
成個活動好似白打咁

我四百幾名竟然都有箱

其中一個箱係你有一百個盃(你當100分)就有
根本上有玩就有

玩鍠隊
成隊ss都未齊
協會幣換kdb碎定用哂黎換萬用碎先好？

冇

一定係kdb

好

個活動 好完美配合愚人節，
好有心思
下次復活節活動4口係伏la

狗屎運

del fd

仲要係呢張卡雲尼
呢張又係難bid到仆街

我隻伊巴等左佢好耐慳返幾憶

吃大便

玩左2個星期左右
想問下係咪將主力11人都升到ss就開始升連擄

我朝早7點起身入game 樓主公會第一個箱已經被拎清光...

你唔係4點開驚基本上都攞唔到

日版黎計都係盡谷主力先⋯連携比起升SSS拎第三技差好遠
始終日版開服左咁耐，唔谷盡戰力好難玩

我個垃圾會基本上11點起身都仲拎到第一個箱

5點幾已經準備拎第3個箱

04:20可拎第一個鑽箱

04：09第一個佔據箱

15lv天梯3個對手
2百2十萬
1百9十萬
2百2十萬

大家加油

再打多場
2.1m
2.5m
2.3m

我做到lv21果個任就算數

唔洗咁灰 我都抽中堆高我40萬戰
但都有機抽得贏

不過輸番d同戰力

咁我都間中偷到雞一兩場既

個問題係佢個range真係好唔合理
依家天梯個level根本無意義
分身我輸到去lv12又係對班2M
正身尋日仲21lv果陣又係對班2M
今日重置跌落15lv都係對班2M

佢依家set到主動搵人打，打輸唔扣你分
擺明迫你如果想升，就不斷打，不斷搏偷雞

打幾場就出隊垃圾npc今你刷下分

日日Skip五十場都夠晒煩

幾經辛苦win左15場拎幾張卷

呢D買唔買得過？

刷野突限好快用哂ap

睇你鐘意邊隻 9成都買得過

隻figo好用係因為個技夾?

1技有遠射 同 禁區射
5技有決定機 覺醒係buff射門
6技有埋盤扭
岩晒玩cut in翼

新手想問協會一星期總結一次
都好多幣，岩岩換左Kdb，想換埋高癲
屁馬天梯幣反而好難有，一日得結數果10個？

我玩4312

攞徽章個mode係每日按成績派獎？

係

應該聽日開復活節活動

鑽已準備好
肝都準備好

唔好撚再出扭蛋我屌佢老母

我夠膽講尼馬係全game最難升
你有錢都無用

回返正題
你都可以用競技場銀幣換200蚊果個箱
搏中多少少尼馬碎既，但好難

又好似上星期果個公會拼圖任達到某啲lv又有20金幣20金幣咁送既

但總括黎講都係好難

派埋聽日金卡麥龜就sss

曼點砌好，日版玩左一個星期，433

ddg

華西，白 Lin, 拜利，梳

馬迪，Bruno, 迪布尼

福仔，利雲，美斯

其他曼有，落河，普巴，盧卡古

仲有就係抽t silva中箱 可以簡尼馬

仲以為我新手唔識/唔勁拎唔到天梯幣
原來真係咁難，咁用邊隻可以取代？
我自選3金卡都唔知選咩，同榮光都係
可以建議下嗎

拉上幾頁睇
好似冇幾耐前講過下曼

金卡公司佬首選

普巴做正選都得喎
成隊得佢可以用協會幣換，好似易升少少

點解一日要Download幾次既

係咪㩒左 左面有粒制 會重新裝過野

想問下抵唔抵課

以為真係有活動,4點幾登入

我都特登起身望望 仲未有活動

好在我唔係唯一痴線既

想問下日版EX+摩迪同麥包係一開始出個陣已經可以用藍碎換定係慢慢開既?
其他EX+人會唔會有機會

無記錯 係好初期開已經有得藍碎換
之後一週年全服送左隻可以用藍碎換既中島
之後其他就無開過

有兩位手足棄左game了

即係開頭送果個摩迪係廢版？我仲升唔升好

你唔課跟本要好耐先有隻摩迪
不過都建議你升左先，開榮光之路同連都得唔會徙左

聚散有時
平常心la

仲等我用藍碎換黎升
藍碎用係邊有用d?
好似換唔到公會迪布里

搭單問其實藍碎使唔使儲定啲係度 有冇試過出啲活動要用藍碎

換金卡人碎2倍叫唔叫係

你地八日登入果三隻自選揀咩？

而家玩耐左覺得揀錯哂

無課+新手 無金卡人
咁係咪應該搵隻食哂佢？

我揀返自己玩個隊啲人

Me too
無課新手，藍碎唔知用去邊先岩
用去送果隻摩迪？定美斯

唔係廢
只係大家明白，你俾得錢課得金既一定勁過送俾你果啲嫁啦
送俾你果隻其實算唔錯
但用藍碎送就有啲浪費
因為競技場銀幣可以換佢碎

我之前用左係世三同達仔度最後發現呢兩隻公會有得換
已經仲有1000粒唔知比邊個好

球隊主力/你會keep住用/公會或競技場無得換

依家仲有*

基本上大家成左陣，就衝11個ss同聯賽球員
盡快俾自己參加UF盃刷徽章
你就算依家升左個人，第日換左佢
如果你係玩同隊既，你都唔會浪費，因為多數都有助buff連攜
所以先強烈建議大家玩同一隊

初心者13 會唔會太難
11張SS金卡 同 錄影帶Lv7 過關

榮光都計好似 所以都唔係好難

終於50萬戰力
不過未搞掂11隻同聯賽ss

Icic感謝

榮光唔計
應該有fantasista 先計

我開左覺醒暫時已經好滿意
之後果啲慢慢先搞

我嗰陣金卡得張迪羅斯都做左個任
應該唔洗限金卡

咩呀唔係是撚但11張sss咋咩

佢講緊初心者13

其實正確黎講係啲特別卡
姐係好似入得殿堂果啲卡
榮光係唔計

11隻既一半都冇好似係

榮光都計岩岩係game睇過

而加係咪無得拎返張恩尼斯達？
開唔到連携

其實點先有幣換到kdb? 玩左成10日都無幣

入左公會未

如果計我理由得6嫁喎

升晒sss未先

計落又好似唔係應該唔計

我唔敢100%話計唔計

因為我自己計既話，如果完全剩計榮光同金卡
咁我又得5張，真係唔知邊張係第6張

但如果用殿堂方法計，又會多左兩張
所以我覺得係跟殿堂方法計，但節日卡就唔計
咁扣返兩張就岩數

佢要ss姐，更何況上左啦

有冇人知馬迪仲差邊個先開到連攜

#3最底

佢呢張係未出

呢句日文係張卡未出
姐係黎緊會出一張卡係連攜馬迪
都幾肯定係一個塞爾維亞球員

純粹分身遇到個情況分享下
本身諗住用利版高洛治過“藝術射門”果啲關
是但放佢入去無留意佢有招“攻擊起點”
如果你戰術無set佢唔發動“攻擊起點”
佢呢招技會優先發動，自己封左自己招“藝術射門”

大家用人果陣都要留意下類似情況

想問下而加仲有無方法拎到小白
好多巴塞同西班牙人都要佢開連携

唔記得邊個ex球員嘅朋友box有

好，唔該 唯有等吓先

入左 但係都係無

每日貢獻3次、佔領2次、同埋打公會戰

推高個幫會貢獻
等星期日會長開箱派彩

西甲邊個有藝術射門

更正:唔一定西甲易入手就得 用黎解任

巴神 任務送

主線12、17、18章
一係就初心者8 巴神

一開始隻柏亞蒙特

v7朗

12,17個兩隻我好似賣鬼左
18有關要藝術

唔課金係咪無可能有紐亞

屌 拜仁無隊長 焗住用小花

你望就望佢再開活動俾你入手呢張

會唔會復活節都無活動,,,

唔會啦
點都有
可能過兩日週末開始姐

自己打緊幾隻日本GAME,
D 活動慢左勁多,
一係就重複, 一係就復克

有冇巴打知每個評價要幾多碎

Ut 5760
Ex+ 3840
ex 2560
Sss 800
Ss+ 640
Ss 480
Ss- 320
S+ 160
S 80
S- 40
A+ 20
A同b 唔記得

下個post置頂先
又係常見問題

送女人達，係咪垃圾賣得

你呢個表既話b係0

日本仔變左home office

B > B+ 5碎
B+ > A 10碎
A > A+ 20碎
A+ > S- 40碎
S- > S 80碎
S > S+ 160碎
S+ > SS- 320碎
SS- > SS 480碎
SS > SS+ 640碎
SS+ > SSS 800碎
SSS > EX 2560碎
Ex > EX+ 3840碎

UT我啲窮撚就唔知啦

幾時出返隻鍠朗
上次無抽到啲碎

5760
我都係睇人地先知

要咁多咖原來

應該好快 2日轉一次pool

係咪應該主力升某隻野上去高評價先? 定慢慢全部一齊升

我日服用轟隊都係女人達打前鋒 其實幾好用有頭槌有搶奪 轟都無咩前鋒好揀
不過港服就唔知了 無玩

全部上ss先
要盡快令自己有得打uf盃刷徽章
得一隻勁無意思

uf盃入sss組別係咪拎肥西

唔係
Uf杯係拎梅拿
信封ut組先係月巴

姐係邊個
平時右上活動果個？

你講邊個
月巴定梅拿

肥

#4 第4個 杯賽 入面個ut組

咁唔洗玩了

屌 係咪個公會無參戰

試下換個另一個公會啦
可能你個公會真係完全荒廢左

無課新手見到就好灰

你打榮光好快有ss

唔知用簡邊架
有冇龍/翼鋒介紹

新個活動抵唔抵課

個巴黎box有得簡尼馬碎

隻18-19美斯同新手嗰隻比邊隻比較好用？

可以買限定卡碎箱

港版車仔女人達冇得係市場買
抽都唔見有
得公會可以換碎片
我玩下體覺得呢隻好用過下體版

岩岩免費抽，中左垃圾特
勁唔勁？

想抽卡 但又驚復活節有活動

5900鑽320碎
幾時先課到sss上ex
都唔講ex+

想問下個抽選會係每次最多只可以投4卷定係可以直接20卷買1隻？有啲想用5900石買320碎尼馬

每次投4

屁馬真係咁好用咩
咁難升

你有c朗 簡尼用緊係咁講

我一日得16幣ex+都唔知等幾耐先上到
換曬覺醒卷好過

thx

呢隻夏神值唔值得all in抽
利申用緊比利時版

唔多石我覺得可以用其他版既世3算

玩糷真係慘過乞衣連一個5900鑽嘅箱都冇

港版好貴

如果玩曼聯差麥龜，買曼聯box抵唔抵？

咩貴

鑽貴，買人好似要多鑽過日版

咁仆街.....個bid又好似無啦啦無通知合s1s2
咁開新伺服器有鳩用

唔抵

雙線玩緊，不過都主力日版

免抽中左，值得升？

有冇咁易
佢靚技啊，值得升

其實講真
特別卡，佢就一定勁
如果唔係點引人課黎抽
但呢啲卡最大問題係你難升佢評價
如果升唔到佢評價，其實未必好過啲普通卡
所以要自己衡量

你等換uf盃隻金卡麥龜仲好

啱啱望左場
對面隻包皮插水食左牌都有罰球射

我一直想用金卡拿斯利換走佢
但尼馬真係好勁

等多兩三日啦
唔差個幾日

呢啲卡無得用萬能碎升

姐係廢特?
平平啦，如果真係無其他選擇都可以用住先既
都叫做有招警醒

應該每日換20碎

sor 呢個系列都可以任換

姐係歐聯版？
歐聯版基礎數值一定比普通卡好
同埋歐聯果隻啲技係俾你玩邊路cut in入波
但就難升佢評價

送果隻就比較功能性
有隊長技，同埋有正確無比
比較岩打中路
同埋可用藍碎升

歐聯卡可以任換嫁
利伸一隻都無

除左張雲迪克

咁點解啲評價會難升嘅
因為無得bid?

係我柒左sor
因為我一張都無所以一直已經無得用藍碎升

btw師兄，你呢張金球獎版黎喎

好 但都感謝你先巴打

不過真係中左歐聯版果啲手足出黎破解呢個迷思

同埋歐聯卡都分兩種
一種就可以輪盤抽

另一種好似係年度最佳歐聯卡
果種就要買箱

藍碎換球員碎果到有得睇邊啲換唔到邊啲限量換
其他都任換

咁姐係年度最佳果啲都可以
下次買返隻先

因為無限換果啲要入手張卡先見到
我又無特別禁入去限定選手逐張睇

呢張先啱？
都可以任換

Figo咪翼囉

岩岩抽到活動垃圾特，用佢定廢高好？
邊隻易升

有夏殺唔洗廢高啦

要儲定3萬鑽

巴打你戰力升得咁快

咁榮光刷咩好

新個活動d劵點玩
諗緊整唔整隻美斯返黎好

重課左

巴打你搵奧燒/大衛斯華打攻中啦，隻迪馬打邊用

馬會DDG，車施治，妓施文，本田，雲達奧燒，史砵亭figo
熱施古臣，馬會艾達維達，利maxi，利lucas，妓法明尼
利suso，鏝jojo，鏝巴神

其實前少少有講

港版玩到15萬就已經好悶 每日起身做哂啲功課咁就冇野好做 又唔夠體能突破又唔多卡升技

我悶左就2年

型

勁

好似無施治

抽獎個隻新文尼評價大家點睇
冇左獵人 多左封技同禁區射

悶都可以代表唔多野追
好似日版咁多野玩但係多野追到

高甸原來要成千幾碎
仲以為同迪布里一樣

千碎唔難
只係佢有限你每次換既數

有

個活動係咪課左之後用d劵黎換個list其中一隻定係要抽？

新手想問主線邊啲球員值得刷？依家10萬戰力

中左夏殺特升佢
定慢慢等尼馬

你升完世3你隻屁馬都未等完啦

屁馬唔係重課不如唔好升
新手唔重課衝排名都唔會有多幣合

明白，即係升世3算

聽日畀d 復活節活動黎la

前期就丹尼路，利雲，施古臣，艾力臣，馬迪，A施華
呢啲都可以用下
但其實新手期成日有機會十抽
好快都用唔落佢地

好似要再抽
你越多卷中既機會越大
利伸未買過

最多放4張
姐係20%

我仲諗住升爆擔泥佬同利雲...
我都係無課新手，岩岩十萬

咁丹尼路同利雲如果你無隊想組你都可以長用
因為我組鏝，所以仲用緊丹尼路

想組皇，但d技都9唔搭8
點玩

仲諗住比我地自己揀咁好

諗太多
不過20%唔算細既
你本身有卡想買又有野想抽既話我覺得ok

苦主

而家剛剛刷完法老，博去刷費高
想問下法老仲洗唔洗keep住日日換20碎？

轉去刷

AP好快用哂
15萬戰力點樣快速突破20萬？
碎又唔夠人bid

我記得我好似係儲人升連攜同換錄映帶
升升下就過左

換錄影帶 係咪要前鋒配返前鋒 中場配返中場？

#8
參考下

如果真係只為加戰力值個數可以用啲加實數嘅帶，食左4+2後邊個數字大就用邊隻，唔睇原來角色能力

因為本身唔高lv可能食percent buff加仲少
當然之後都要跟番角色位置用番加相應能力嘅帶

我只玩左三星期，可能會講錯

之前都有跟呢個，但之後開始同一個錄影帶唔夠分比同類型球員。咁係咪就算唔岩角色能力都照擺上身先？

可以
佢點都有數值加

有冇升教練
都加好多戰力

法老係邊隻

法明尼

費高d連攜都幾易狂刷中

上年復活節有冇活動??

你意思係每日換限定20碎？
唔會咁做啦
榮光有得刷點會用藍碎黎換

明白!謝解答
咁你地會唔會打夠十一隻榮光人先刷碎升ss 以上
同埋legend campaign 果啲你地會唔會用藍碎換

同埋佢踢葡超，諗住升來打錄影帶

到我覺邊隻先好

有卷就kdb
冇就是但或者睇邊隻多關連

kdb得7張卷

我都艾達臣有4隻關連已經覺得好多

限定卡最好就有2/6/10個先好打
抵打D

最後都係忍唔住課左

有買就有機會

課呢個有鍠朗碎
抵唔抵課過活動狂抽

肥仔巴

唔抵
計過好似仲貴過抽

買曬就有690碎
要1200幣
等佢之前個活動1200幣已經直接買到隻
1200幣你當12000到啦唔計你首儲有2倍鑽 呢到100抽到
計埋排名獎又可能買呢個抵D
你自己分析下啦
諗到再講

最後課左
本身有隻鍠朗
計過差唔多錢都係大約夠上sss
所以唔等課左

分身手痕試下玩抽選會
一野就中歐聯box.....
搞到我正身都想玩
但我要儲鑽

終於ex+埋隻尼馬

屌 媽咪我得左啦
喊能左

你每日幾多幣

18

有神快秤

見到唔敢跟

刷左隻figo,應該繼續刷figo定刷下旁邊2只?

係咪無復活節活動

旁邊兩隻我覺得唔實用
要開傳說之道，有愛就另計

睇下俾你揀果啲有冇邊隻有興
刷多幾隻備用無壞
如果真係無咪全刷figo
figo係榮光卡我覺得算好top

無事既

我信佢就算今次搞唔成活動
佢之後都會有補鑊活動
呢方面日本仔有良心啲

召喚兩位大佬
如果玩傳控，你地會用邊個教練

其實應該係日本唔過復活節 所以先冇出大型活動

本身就想刷費高上ss,

不過再想要不要刷埋旁邊2只為之後buff碎片用

我用緊佢
kbd 同比真歷互傳疊buff 再傳出去射

我見好多人用佢

本身我就爭後場的ss,

偏偏佢今期出3隻都係中前場

賣左D用唔著嘅榮光人攞左144億

我用下面果隻
中場多傳控技可以用上面

144億

你主助教加幾多戰

想問迪高 古迪有冇用值唔值得課

兩位大佬

點追

零頭都多過我成副身家

港版： 想問影帝係咪算廢？

抽再5000碎
賣人再抽

新手入坑請教
錄影帶個任點做，有無教學提供，搞左半個鐘教唔知做乜

Yes

想問下2018摩迪係咪有得每日20藍碎換？

無限換

左下角“專用"排陣
首先揀右邊可以用既人放落場
左邊填埋d位佢

上面幾分之幾係佢借畀你既人
唔可以超過

Thx

facebook見到
港版果個咩王者歸來活動係唔係姐係榮光

唔係，金卡

佢有四款錄影帶關
前鋒 - 中場 - 後防 - 龍門
每一個位置對應一個國家聯賽
你打果個關就剩係可以用果個聯賽既人
順序左至右
英超 - 西甲 - 意甲 - 其他聯賽
每一個lv佢都有啲限制
呢個就唔逐個詳講，應該都睇得明
附合哂所有限制就可以入場打
如果你以3球或以上差距贏波
往後果個lv就可以直接禁skip自動幫你打

課長們又開始課了

港版仲未開用藍碎換

唔計西甲

呢張佢係當布力般版

唔係當 直情係
升到ss拎黎打uf杯幾好用

正
今日用左9000碎

公會已派彩
額外金幣大家平均分
零貢獻果啲就無額外金幣啦
大家繼續努力

想問公會高甸你地會買箱定直接50幣買碎？

點解有啲教練任命左會有加成
有啲就算數值高啲都無

啱啱中咗呢個包 想問下如果組緊國米揀漢丹定張金卡好？

想問下d教練buff位置 咁我4-2-3-1 個3會當係前鋒定中場

又中多左個
20張中到2個算係咁

緊係金卡

無記錯 呢張心理戰剩係打信封任先會有加乘 平時係唔會有效果

儲左就黎 5000 鑽，係咪應該等 5900 買活動入面啲自選箱？

中場

最鍾意係個市場撚鳩啲日本痴線佬
佢禁廿下我就禁一下
佢就即刻還我廿下
我再禁一下
佢又廿下
禁多幾次，佢就白白俾多左幾億
雖然我知個幾億對肥仔佢地係散紙
但都幾過癮

公會幣換算啦

如果係岩岩開始玩
買箱用處唔大
都係抽pool先
起碼可以有機會中多幾隻
買箱買一張用處唔大

係咪真係無活動

日本好似唔過復活節

其實都已經成隊曼聯加迪布尼，再抽覺得都係重覆。

睇黎日本仔同支那一樣
放五一黃金周

咁可以再等下佢啲買箱活動
睇下之後有冇咩抵買

隻game存石都幾快下

樓豬 愛巴 肥巴
覺醒個mode 擺d人落個陣做任個個位
點樣去決定個隻人可以擺落場？
同一隊利 有d可以擺落去 有d就唔擺得

新手上路
想問下玩獌有咩人係必需
普巴差80碎等bid
求指點

唔明
有冇圖睇下

主教練有無話用邊個好啲

睇陣多
想玩傳控可以睇上幾頁嗰隻
不過好似係做初心者任送

sss左未

關聯球員唔一定關同隊既人事
關連攜果啲人

前少少有位曼聯手足分享過
你碌上少少睇睇
睇唔明再問

想砌巴塞 應該點砌好？
達史
森美度 biggay utt alba
影帝
小白 古天奴
美斯 so9 丹比利

初頭
防守就用守備專念
打邊就用邊路攻擊得意
3前鋒就用全面壓力
玩插水罰球就用精確攻擊
後上攻中中場遠射就用輕量

後期就用隨機應變or
用傳球buff
or

貨隻ex+ 版美斯 達史 同 丹尼爾艾華斯先

港版玩家 冇咁勁既野
諗緊用影帝好定拉傑迪好

防中布斯

美欺最強cam

直接BID球員定抽好

呢個子年選手係買左就可以任揀一隻？

呢兩隻邊隻值升啲

左

想問雨榮光個度係味可以轉人刷

Thx,想問埋11隻ss個盃計唔計ss-

屌pvp 幾時改啊
排親都撞到百幾兩百萬 你讓3粒我咪又係比人炒7-3 8-3
完全做唔到任

唔計
ss or above

係不過唔好買

我全部bid

英超龍係咪得joe hart比較易上sss, 可以用arena coin 換
榮光隻施文感覺麻麻

新手又問
呢隻卷係咪得呢個 pool 用到？
謝謝

本身想買，但諗諗下我本身隻朗都未升掂
見佢有插水技想要 鍠無前鋒有插水

睇你係特定想要一兩隻 定成隊爭好多隻
爭好多隻即話應該抽隊pool好啲
一兩隻就梗係bid啦

我一開始都已經bid緊冇抽過隊pool

用arena coin都係升到佛誕

港版未出巴塞個DE JONG
有無日版巴打可以幫手睇下佢係配邊幾個巴塞球員??

唔該晒

有無巴打玩轟想知佩利錫好唔好用
同埋想問下有無野要執定係繼續升呢11個就好

11 個英超人先

用bale定夏殺好
呢隊仲有無野要換？祖域仲有無更好選擇？
其實爭個插水技

就係諗緊美斯換唔換佩利錫好其他都英超人了

少課可以買隻金卡c治
用到有世杯鳩頭
其他位唔熟 等高手答

美欺你打主線就自自然然會升到
佩利錫都係要升, 除非你有其他英超人頂到佢個位

因為如果你無同聯賽11人ss
打完主線打完28 就會卡住

要快又唔課, 咪榮光打住隻英超人頂位
Example: 利隻Maxi

我既話會課隻馬迪 升隻25古做sss頂到世杯果隻
慢慢換埋隻金卡cahill同聖誕艾斯派古達

2位前輩
係咁叫人課

感謝咁多位巴打

樓豬 肥巴 愛巴
求指教

新手想問，前排活動我中左張
好似藍卡世三18-19歐聯版，升得過？
想用曬藍醉升佢，定尼馬勁d?
另外佢係計西甲？定係英超人

好似係車版 咁就英超人
睇技都升得過
尼馬後期點到勁過佢嫁喇
但你要幾時先升到係個問題

鍠冇研究
等樓豬答

有無玩疤既巴打？唔課嗰3隻ex呢隊仲有咩執
華美倫想換做公會隻高甸

升到隻牙朗有頭槌
有錢就建議換隻ex+費高 or
無錢就換傳奇iii費高

兩隻figo係咪都要等有活動先入到手？

協會個球場占領有冇巴打幫幫手我仲差一次

好，升住先

新手又問
而家組曼聯朋友隊，普巴同般奴性能咁接近係咪真係同隊無乜著數，要放棄是但一個？

ok

幾時先出返傳奇IX朗

隔兩三星期就有一次

Ss+想升到上ex+
要幾多鑽抽呢

我上次800如果抽唔中隻人同我冇買埋d箱我諗我由零都差d上唔到sss

其實個排名獎有無話抽幾多次就有補底？
定真係睇最後排名

冇補底
睇排名

都可以當補底嘅
不過個個都抽咁多下就唔一定有

我反而覺得你依家個陣無buff技既問題大過無插水技
插水唔算好必須，真係有需要就寧願換一個非皇人入去
右邊洛賓我覺得麻麻
我寧願俾巴利打右
入返夏殺打左咁樣好似仲好
皇前鋒無得點揀，唔用約域都係得返賓周馬
但賓周馬普通版又唔算好好
既然係咁就不如轉451
中間補返個卡斯美路/伊斯高補buff技

果個乜鳩天下一mode
玩左一次就feel到又係痴線佬先玩得既mode

可以考慮下佢，又平

榮光洛賓算唔算靚技？

鍠係咪得卡斯美路有buff技

同埋榮光洛賓易升啲

中場3個位
卡斯米路 (警醒)
伊斯高 (永久機關)
摩迪 (送個隻)
卻奧斯 (以心傳心)

揀邊3隻好？

樓上隻路蘭迪好似幾好
俾我揀就卡斯米路 摩迪 路蘭迪

有些場目標是2pj,..我有演員技的球員
但硬係唔入禁區內,點搞好.

Pk

唔入禁區定入禁區唔開技

唔入禁區嘅話手足教落邊路打斜咁cutin入禁區

入禁區唔開技就應該係球員開技範圍唔包禁區

amico卡輪盤又黎
之前想組拜仁果位手足
如果唔介意課少少
可以係呢到考慮入手隻紐亞

我都唔記得咗有佢

呢到有無人玩疤

免費抽中左ucl艾力臣

轉343 華美倫換高甸
艾巴換一週年碧基or其他碧基
丹尼爾推上去右翼
迪布打左

免費抽中左呢個box

歐

新手 原本玩皇馬 摩迪升到SS+
但之前見利雲好用 依家升左利雲＋杜利素 仲有張主線美斯SSS
依家轉全隊拜仁定係點好？

岩岩港版抽中依隻大力神，但一睇球星組合乜都未開到，想問下巴打用住普通果隻定依隻好？

咁多歐洲人

睇下咩技啦
不過用呢隻預戰力會低d

D技係唔係同普通果隻差唔多新手唔識睇

呢隻打中場中適合d
普通果隻打攻中岩d

請問有玩阿記的巴打嗎？
我想問吓我個陣有冇得可以改下
法明尼打防中，藍斯打奧斯爾個位，奧斯爾換MK會唔會好啲
定轉第二個陣好
有冇邊張要收
求指教

坦克換S版
PAPA除非換聖誕華美子 其他都差唔多
藍斯唔出 轉打4231

洛克人/卡叔 二選一
法老可以用住先 屈心傳心
燒攻中 MK打翼 左邊課隻山狗 全能到仆街
前面奧巴夠用

阿開CK得MK同新年卡叔揀

有新年卡叔同金卡山狗,
其實係咪可以開阿記?
玩緊利

玩開利就唔好轉阿啦
阿又唔係特別勁

阿迷表示, GAME 同真實一樣
阿既勁人已經走晒
又唔出路斯基, 小學雞
法比又無阿記版.............

對比其他game
呢隻已經算好

巴打抽返黎架？定bid?

Bid

法比時間問題姐
另外兩隻就唯有等
我都想要路jj

拜仁重課隊黎
玩之前諗清楚
但論我覺得實力就拜>皇

其實真係諗唔掂既，皇做主幹，換一兩個非皇都無問題既
用住先等過渡
我隊鏝玩到依家都仲用緊尼馬
升如隻拿斯利/丁力先換走佢

因為見皇馬閘位冇剷波技 所以又轉左鏝walker依家雜到唔知想點

想問下有冇巴打知呢段嘢講咩
點解我課唔到金嘅

日本Appstore好似要JCB卡先課到金？

想問下各位巴打意見
我玩緊皇馬隊嘅
但係雙閘都好一般
總會有一招技係扭波或斬波嘅
成日放題

所以想將卡華積 轉 獲加1
因為我見獲加1同摩迪同巴爾有組合
所以想問獲加1 勁唔勁 值唔值得升
同埋我見卡華積同其他五個皇馬球員
有組合 咁樣分拆會唔會唔係幾好

我用緊獲加1

組合就唔緊要既
始終都係果句，擁有就得，唔駛一定落場
當然如果你有升卡華查，對另外班皇馬人一定有幫助
但始終先以自己隊波表現為首目標先
高左戰力但唔夾，表現唔好，一樣落場俾人打爆

感謝巴打
真係每對波都有佢嘅強點
皇馬對閘真係搞佢地唔掂

成日心思思想課隻子年朗黎擺
可唔可以搵人鬧醒我

課la
如果長玩又財政訐可

之前好似300鑽一個子年自選盒
講完有冇好啲

幾時
好左啲 其實課完我又唔會㗰資源升佢
都係留力升其他野

等佢送吧啦
丙朗同美欺咁多隻
唔課邊可能齊到

會送咁佛心

新手想問
特別版，中左都好似好難升
無碎升，要課金抽

新手而家入坑會唔會遲？係咪課金遊戲黎？

呢張之前好似有送，好記得抽完萬幾石過幾日就送左張，搞到即刻del左game一段時間

呢張升到ss+都俾我擺左倉

唔該晒巴打
我之前都打4231，但成日後衛出波果下斷纜
可能因為冇用卡叔
我之前都有keep住打vps碎，點知原來個活動唔係恆常活動
如果換到vps可以點換？
之前啲手推車活動都拎左100山狗碎，本身預合左vps就到佢
坦克都係s好啲？
我見呢張協會都有得換易上ss仲升左呢張添
問題有啲多，唔好意思呀

子年呢隻用藍碎都得

好的 thank you

S坦有永久機關 A坦係警醒
比比鳥SSS有警醒 所以我用S坦
同埋S坦有得覺醒 長遠計勁D

VPS只會放正前 但技能唔太夾
要放高波屈頭 SSS遠射

中場最好有隻轉守為攻

係咪ios? 有無轉地區係日本？

港服卡列奧斯出未
差佢先開到巴利2最尾個球員組合

但見好多都唔得，即係唔課用佢地都唔勁啦

係組合要好多新年人

玩左3個月左右 課左$200
佢真係佛心 雖然活動都有d課金活動 但係其他活動都送好多野 我諗住玩到一百萬戰就棄 算完左自己的夢

另外想問 呢個係唔係伏 抽哂要6800石左右 抵唔抵

點解要棄既？
搵緊有咩新驚可以打發下時間

jojo

唔見有post

得210000戰力
入左個排66既公會係咪都無乜再高lv會收

呢隻同限卡朗差招封技
可以一用

又唔可以話棄既 只係唔係好似而家咁日日on咁勤力 想玩先入去禁下咁

丙朗美欺啲卡成日有活動會送或者俾人刷
當然ut 果隻唔會送啦

呢隻game可以用時間去換實力
同埋某程度都係單機game黎
人地勁都唔會好影響到你

咁當然我都好老實
你玩得抽卡game
課金就點都勁過唔課嫁啦
但唔課絕對可以玩，只係要多啲時間
普遍3個月多少少都一定可以有一百萬戰力

呢個我都想知
其實成日想抽
但齋用黎抽藍碎又好似有啲蝕
自己又懶去計數，唔知抽呢個有冇賺

3個字。。。直升機！！！

想問下有冇人砌祖記？
龍門係咪要用CCC尼好過保方？

祖記得保方同新年基亞連尼有cap技
我會揀保方>ccc尼

收到！
咁下次開番活動刷山狗先

我見藍斯sss都好似有守轉攻，點解都係卡叔好啲嘅

卡叔有以心轉心

如果中呢個箱係咪可以自選一隻？

係
基本上呢D球員箱都係自選
我未見過抽

已中伏

衰衝動抽到尾先中大碎

為左sss隻獲加打覺醒關

btw重開金卡活動，課埋隻公司佬同拿斯利
終於可以成隊正選sss

我之前抽幾次都係最尾先中

有開金卡活動咩

前鋒封後防技個招 想問下高手們會唔會用?
定當係廢招?

有就緊好啦
不過招技咁新得d新人有

食左個字
等重開

好想抽費高
但c朗都未升好 留彈藥

手足好有貨喎
開始無耐已經火力全開

隻驚就係耐要呢d人
而家抽抵啊 少人爭 d人要升一早升曬競爭少左幾多

艾達臣就黎覺醒2
不過佢個新連攜都幾貴
搞左幾日都未搞掂

“d人”咪你囉

邊夠肥仔巴黎

想問下以心傳心係咪必需？
想玩433 但set極都唔順....
試過中場超絕視野分上去左右cutin
中場另外兩隻 有守轉攻 同 遠射但唔係成日出到

想問係咪死Ser？入唔到Game

心傳心都可以傳失既
轉守為攻覺醒係加盤定傳先？

無端端送左呢張，

佢好定迪基亞好？

有更新

更新完都入唔到
打緊嗰陣彈咗我出去
Update完就係咁話通信Error入唔到

無端端有殘體

咪係

隻c朗d技又係一鳩樣

轉守為攻係咪コマンダー？ 加射門.....
同埋超絕視野覺醒淨係加傳波距離係咪棄得?

更新左D咩?
新活動?
新卡?

想問榮光有冇邊隻意甲嘅勁？
想砌祖記為主
但榮光啲祖仔...
好似冇乜邊隻勁

VIP新咭

隻朗係r國杯版

即係無課人士無更新

係
佢更新d後期野
Ut級uf杯
7星錄影帶

快啲出返IX朗比我啦

其實仲有無日本網係討論呢個game

屌
德政
公會戰可以skip

有一個網會間唔中更新覺醒關連選手同埋幾篇關於最強manager嘅長文同數據

呢隻吸引過之前果隻

求link

屌。。。D6星帶都未刷岩 已經出7星

睇黎要全sss先打到

Skip咩

唔駛下下入場skip
直接係揀人打果到已經可以skip
快一倍時間

今晚試試先

更新左咁舊嗰隻vip朗點拎碎

屌無野 可以用藍碎換

想問下邊隻好用啲

祖記得基迪拉同拉比奧特有反守為攻
想慳啲係咪煲基迪拉好啲？
起碼主線有得刷

有無ching玩曼城分享下點砌？新手想加隻尼馬入陣唔知點配搭好

基迪拉開組合都多d好似

FK MASTER 對間接自由球有冇加成？
定係搵隻傳波最高數值就得？
因為有插水技搏自由球但成日比人頂走

有加成

鍠真係無隻閘有剷人技
擺華斯基斯(有狩人)去右閘會唔會好白痴

算啦 擺拿祖封前鋒技

我抽中左新個隻文尼
諗緊用呢招好定最舊獵人個隻好
肥巴有冇評價

25圖啦

利唔識
等樓豬答
呢招技都進攻技
獵人就防守
睇下仲有冇遠射/one two/盤球之類嘅連技啦
有嘅話獵人都可以

岩岩玩第一日，係唔係應該升主線球員沖上去先？除左利雲，有無邊隻一定要升

跟任務做先
再睇睇#2

利 差一招轉手為攻buff

好似得聖誕佛地魔有

本身有vip朗 直接送新嗰隻

all in jonjo

龍門正路糟黑最好，但個人對艾達臣有愛
中堅金卡公司佬基本上係must
丹尼路雙buff同易升，又係must
中間KDB同DS都唔駛多講，bug既存在
前鋒聖誕亞古路係最好
其次就榮光巴神
我升完拿斯利應該會換走尼馬
純粹強迫症想全鏝

新果隻文尼姐係可以上ut果隻？
如果係，一定勁過原版啦
原版主線可以打
ut果隻一係課一係神運
如果主線果隻勁過ut
仲點有人課
剩係基本能力都贏主線版9條街都唔講啲技

想問下樓主有關綁定既問題
我email左mobcast佢就咁樣覆我 但我google translate完都唔明佢Up乜

モバサカUFCサポート担当でございます。
ご利用頂き、ありがとうございます。

お問い合わせの件、Googleアカウントとの連携の際に何らかの齟齬があったものと推察されますが、本アプリの仕様上、一度連携が行われたアカウントの紐付けはすることができません。
こちらでアカウント入替の対応が可能か、確認させて頂きますので、大変お手数をおかけ致しますが、以下の情報をお知らせくださいますようお願い申し上げます。

--------------------------------
【1】今後も継続してご利用になりたいチームの情報をお知らせください。
今後も継続してご利用になりたいチームでログインされた後に、画面左上のチームエンブレムあたりをタップ → 「基本情報」にお進み頂き、
・表示されている「ユーザーID」をご記入ください。：
・表示されている「クラブ名」をご記入ください。：
--------------------------------
【2】現在、タイトル画面[Google](青色)からログインされた時のチームの情報をお知らせください。
タイトル画面[Google](青色)から開始 → 画面左上のチームエンブレムあたりをタップ → 「基本情報」にお進み頂き、
・表示されている「ユーザーID」をご記入ください。：
・表示されている「クラブ名」をご記入ください。：
--------------------------------
【3】現在、タイトル画面左下[ログイン](薄緑色)からログインされた時のチームの情報をお知らせください。
※【ご注意】今までに一度も[ログイン](薄緑色)から開始されたことがない場合は、この手順【3】は必要ございません。その際は、「今までに一度も[ログイン](薄緑色)から開始したことがない」旨をお知らせ頂けますようお願い致します。
タイトル画面[ログイン](薄緑色)から開始 → 画面左上のチームエンブレムあたりをタップ → 「基本情報」にお進み頂き、
・表示されている「ユーザーID」をご記入ください。：
・表示されている「クラブ名」をご記入ください。：
--------------------------------

お手間を頂き、申し訳ございません。
恐れ入りますが、ご確認の程よろしくお願い申し上げます。

新vip朗係咪好用過舊嗰隻？ 有招封技 但無左藝術射門同搶點

我覺得係
佢招遠射覺醒完禁區接正確無比都出到

我諗講呢隻

個人覺得
貨金版>1819歐聯版>呢隻>gw特典

唔係 新過ut紅底個張

隻VIP保方升唔升得過？

咁你個問題係？
唔知邊到綁定？綁定唔到？

我都覺得呢隻想買
之前果隻真係唔吸引

因為我舊AC玩左兩日就棄左 但果陣手癢綁左google
依加想玩返 但又無晒啲新手獎勵
所以想解左個Google綁定重新出發

唔好意思，想問下vip隻部朗係唔係一定要課晒先齊碎？
見佢招死球master好似幾勁，課唔課得過？

一定要課
呢隻都可以一戰

要課到vip10 我而家先岩岩v9

我而家先6,好似坐底都要課到8先用得著
仲糾結緊買唔買好

有UT朗係咪應該專心ut先

課得ut你vip都唔會低啦

到時咪攞少少鑽買埋佢

聽日復刻金卡 伊巴祭

好多金卡要升

但佢冇Sweden嗰隻

6隻呂布 痴線
如果之後再出多隻ut版

佢淨係出伊巴
之前圖果隻派路呢

睇咗好耐都唔明
乜嘢係金咭
點分邊啲先係？

開新acc玩 係咪玩曼城最易齊技

慢慢等啦柒頭

利申柒頭

張咭下半金色 課金先有既咭

依家用緊祖記隻保方
轉唔轉vip果隻好?

首儲版都唔錯
有技擋遠射不過要ex
招最後尾指示好過祖版
祖版招cap技就勁D我覺得

覺得vip好d

我入左坑啱啱一個月 無資源上ex
隻祖保方都係先啱啱ss
Cap技好似祖好d
但防地波好似實用過防pkfk

新手想問歐聯版既世三
見得3個方法拎碎
1.藍碎
2.係課金抽
3.係拍賣？會有歐聯版出現？

呢隻未出ex
升住祖版先都得 我都用緊
你到時打D插水隊你就想救到pkfk嫁喇

我而家7成輸卡路士0度遠射

拍賣冇

即係只可以用藍碎同抽
但第3個係咩？
見有個波衫

卡轉碎

買埋又要升多隻

同ut比好少姐

咁都得

想請教下鏝咁多中堅 拍公司佬 用奧達係咪好過其他？

70個聯盟幣中廢7

有錢到

我覺得係

有復活節卡box

張老孫，史度迪文，法卡奧都唔錯

獌伊巴

抽選會又滿江紅

利表示……
阿表示……

利都叫有張伯倫

原來聽日個box都有復活節自選
差啲比左3000石

自選咪得

正常都會買埋，
d石咁易儲，
復活節卡難有
點都好過新卡pool
5個放左係到……

唔覺有乜特別

無野想要喎除左伊會
個抽選會又廢

送果個係s-
買果個係S
仲要有機會抽選會再中S+
利伸買左一個

你除左曼人都無人睇得上眼嫁啦

勤力小小再課小小應該拎到金果張獌伊巴
應該好用過復活節版？

咁金卡版點都勁既

純粹分析下有興趣買既手足可以一戰姐

我有用kdb架
定係佢都算曼人

日本復活節係咪遲D

我D無課人士
好需要依D BOX

(我上面都有講今次復活節POOL 唔吸引)

復活節 要儲番3張
尼馬 公司佬 tsilva黎開加乘

不要再說了
+1

隻藍斯係唔係廢嫁

個位留左俾比比同迪高

瑞典果隻sss左
買唔買埋曼果隻好呢

如果你用緊藍斯既,都要BUFF 番

問下其他大佬

歐洲人多到呢

復活節cech買唔買得過

除左拎黎開傳奇加乘同有愛
d復活節卡都無咩邊張吸引

想問下大家係唔會刷左十一張榮光人先開始刷ss嫁？

岩岩換到隻榮光朗尼 應該繼續換碎定開第2隻換?

我想問招角球技能
如果傳球力高會唔會再高啲成功率？
定唔關事？

唔會啦
先刷有愛有用
跟住就可以刷
你有11個榮光人，你都要升，如果唔係唔夠戰力

你有其他選擇就可以刷左其他先
之前講過，唔prefer第一次玩既手足格硬刷單一張卡
個成效好低

都係儲下唔同卡用黎打錄影帶，ufcup

升到ss換第隻

唔會啦最多刷兩三隻頂一頂新手期
之後再慢慢打其他聯球員刷任

傳球高關事

其實隻朗尼今次個任係長駐
佢刷多一兩隻其他人
再放入陣刷返月巴可能成效仲高

我唔肯定佢戰力幾高
如果唔係特別高，今次唔知夠唔夠時間上ss
佢依家先岩岩入手

好！我而家刷緊第三張
刷完轉番去刷法明尼先

又有歐洲人

聽完即刻刷隻奧雲仔 朗尼而家S+ 都唔算岩岩既

隻molamola同馬昆奴斯難bid到

我覺得如果你有能力呢一期上到ss就上左ss先

DECO 係唔係好用

岩岩起手 曼城係咪買張迪斯高打前好d? 見有3招射波技
亞古路好似仲差過耶穌d技咁除左有pk master

#771

如果你唔介意買
依家有聖誕亞古獸
玩鏝我覺得首選
跟住就榮光巴神
再之後就耶穌，迪斯高
其他果啲純粹出黎俾你開傳說之道

榮光jojo我自己覺得好用
line breaker+ 冷沉，接鏝班中場直線
仲可以有重炮
但整體黎講唔係top選擇，純粹自己鍾意佢夾到技

唔知
我升黎開組合

隻VIP保方嘅潛力應該加指示定撲波好

升緊 睇落啲技好似ok

我覺得指示跟住判斷
佢有被動加指示 sss技食判斷
第一招覺得冇咁重要

肥仔巴
我有個無知疑問。。。
覺醒3完，開左ex
我係唔係都要用碎去升個球員sss上ex

要啦佢解放上限咋

Thanks

伊巴個Event係咪如果唔課就打足全個月先得160碎？

緊係要啦

2560碎

係
有時佢任務係要課金

你以為咁易俾你上ex呀

其實除咗課
邊度嚟咁多碎

金卡既話就等下儲下鑽
咁耐以黎開放過3次有得買箱
之後每日換20碎合上去

每日20碎...
即係由S+升到上SSS要4個月

唔想面對啊屌

新手岩岩玩，想玩鏝 榮光應該刷邊隻好？ 古埋新生果隻阿古路好用嗎？

巴神>jojo>加西亞
#771，同埋碌少少有鏝分析

佢有時活動會俾你每日換20碎變換40碎

想問啲助教去到幾時先要幫佢地升Lv？
同埋一開始嗰啲係咪炒得？
有冇限最多放幾多個係度？

第一次中

有限, 爆位佢會要你炒人, 可以攞返一啲EXP
我自己一有新,max lv又高啲既就會升爆佢

咁主教練呢？
有冇話邊隻值得升爆佢？

可以睇返前少少啲post
有巴打話開頭用攻守兼備個個
之後就打翼既可以用邊路得意個個

如果玩新vip朗洗唔洗換走隻古好d?招遠射撞左

冇乜問題嘅咁又
邊個有波咪邊個射

諗住如果係換就推馬斯查蘭奴上防中入多隻中堅
而加後邊成日都放題咁

呢隻驚不嬲都係玩放題
D課長成隊ut後防互打都係放題

入波多過你就係我贏

進攻貨金就係最好既防守

邊隻榮光的英超中堅或中場刷得過?

中堅fazio
中場deco法明尼

仲以為因為我無擺個正宗防中落去既問題

新Event個Box有冇邊隻值得換

我見到有人爭緊奧巴

仲有祖記迪列治睇下今晚佢可以上到幾多億

um...呢個box
都係睇下你自己有冇需要邊隻開連攜組隊補位算
無特別需要既
咪般奴，大力臣，bergwijn，夏蘭特
整體呢水真係一般

唔怪之得我咁廢

都係肥仔有遠見

有得直接買S+
10億都抵比啦

巧大壓力

迪列治上到9億 奧巴先得3億

玩鏝想問獲加係咪好難有
次次都bid到100手以上

算係

3億入手

抵到爛啦

我分享下我bid野心得
有幾個假設
1. 你已經有你想bid嘅人
2. 我當金幣10抽出8碎 抽到嘅人唔理唔賣
3. 唔理bid卡定碎, 雖然卡貴D 但你已經有嘅話佢會換碎同錢俾你 所以差唔多
跟住以下就係我bid野價格上限
20碎=7200萬
40碎=1.44億
80碎=2.88億
160碎=5.76億
320碎=10.52億
如果過左個數嘅話我多數都放棄 除非想做曼聯抬價部
呢個上限點計就係當我攞嗰個數量嘅錢去抽碎大約有幾多藍碎
如果多過個數我不如去抽藍碎再自己換碎
呢個數應該可以再低D 因為我當平均抽到8碎同冇計賣左抽到嘅人 如果計埋就太複雜就唔想計
歡迎大家交流

我計過 假設你有隻人 可以用藍碎換
10抽至低限度 9碎+隻a人
20碎過4千萬已經蝕
如此類推 40碎過8千萬 80碎過億6

所以呢個數係我上限

bid緊d未有既 手上有幾多錢就追幾多

你地玩緊咩版
點解呢個時間有野bid

如果冇嘢啱心水係咪換藍碎最好？
新手連10萬戰都未夠

無睇攻略玩咗一排 主要皇馬 不過而家開始無乜方向 係咪應該原陣升哂上sss? 榮光換緊古斯達禾諗住加隻防中換走美斯

終於有UT朗

肥仔巴 其實UT朗同vip個隻 邊隻值升啲

計SSS ，我都唔知上唔上到EX

後防龍門升埋ss先 齊11隻西甲ss報杯

防中唔用卡斯美路？
同埋你換走左美斯個陣係諗住點轉4222？

Ut 數值贏曬
技加d %多d

我覺醒升到4個關聯球員已經好吃力
點樣覺醒3啊大佬
仲要個個球員都咁玩

其實ut果值重課程度咁高
好難唔勁得過vip果隻
如果掉轉，肯定又俾人屌到

諗住有埋防中就用呢個陣

卡斯美路同丹尼路撞咗招警覺廢事重疊 本身上次用咗6千鑽去刷隻簡迪 點知前50都入唔到 （0課）

咁又係

6000鑽得40抽點入
最少唔係都50抽咩

其實唔會重疊
你越多人有發動到機會越大

btw你後防長遠黎講都唔好用拉莫斯打閘
佢打閘變相技防空塔用唔到
最好有個識傳中既閘
咁可以俾利雲用魂頭

頭先有個日本仔次次都最後三秒先落bid
見今日有時間得登學佢咁抬價，玩到點幾鐘

點幾

都可以
先換藍碎，再有剩先換卡

係，佢又次次叫一口就算
玩到咁冇品咪同佢玩下
加理大家都係叫左2x口價
幾驚佢唔回

btw兩個人廿幾口都玩到點幾

佢十分鐘先一口喎，梗係啦
我本身都秒回，見佢咁玩野就同佢玩
成二百萬戰都出手咁低

我琴晚mon住一有人bid我即回

其實我都分唔清
點解有啲時間新bid會成8,9分鐘ot
有啲時間新bid又可能得2,3分鐘ot

有時未必新bid 10分鐘ot

原來咁計
我同佢玩到一點開始先1分鐘一口
仲以為睇時間添

我都無深究過呢個問題

呢啲人好煩
次次見到呢啲 佢一bid完我即回
通常幾口佢就會唔玩

係好煩，一心搏你怕麻煩唔同佢鬥
如果大家都玩即回就好，快啲到價快啲完

想問艾利臣定洛利斯好用d

諗住抽中隻auba , 點知五十抽都無

我會簡洛利斯

因為他同神軒都有隊長技,

所以要2選1

又準備新po

想問下尼馬係咪必升？
鏝d翼唔知點配 如果升辛尼玩傳中技 左邊尼馬插水＋自由球
還是升丁力＋馬列斯？ 鏝fk master得佢

丁力你用就要用丁力ii或者歐聯版
辛尼就要用亥年版
馬列斯都可以既，但一定唔係最好選擇
可課金就整隻金卡拿斯利玩下
鏝啲翼整體麻麻地
等佢出新版B施華算

無耐過爆到咁多個post
仲要越推越快

其實你拎jojo打正前效果如何

我覺得好好
佢line breaker+ 冷沉
只要無俾人封技
班中場鳩用正無佢就入波
自從上左sss佢入波仲多過亞古獸
佢仲要唯一一個鏝有重炮
解任一流

本來我都無諗過用佢
但越升就越覺得佢好用
佢啲技仲要唔會同其他人撞技
唯一係同尼馬撞fk
所以想換拿斯利入隊

突然想用有linebreaker再加可以禁區開既遠射既人

大家覺得迪布尼同摩迪可否4312的三個防中或中場中位

C朗幫到你

Kdb打邊 摩迪打防中

$$$$$

祖記要警醒係咪得金咭巴沙利？
定係搵隻意甲其他隊嘅算？
列叔已絕版
Caldara中堅少招技又好似麻麻

之前聽巴打講儲鑽等復活節活動 到而家都好似無乜嘢啱用得落手 係咪可以返去抽隊pool算

Linebreaker salah 同19決定機salah 肥巴你會點簡

前者D技好似靚D 做到combo

但利冇人識放高波 得1隻配合到佢volley

你依家個正選陣情況如何
如果大致上齊腳都可以唔再抽隊pool
繼續留石
始終隊pool雖然可以幫你快成形
但中伏機會都相對大
黑起上黎真係幾十抽全重複全s-

有冇人可以講下疤點砌
玩鏝冇獲加好頹開過ac轉玩疤

主要係想抽奧巴換美欺
雖然都知伏 但係買碎唔夠人爭
榮光諗住將施文上到ss就轉刷法明尼
後防仲有無嘢要執？

終於升到ex拎得黎用

我既話 反正施文有警醒
比爾連換papa or萬聖papa

想請問一下S重複可以拎幾多鑽石? 160？

玩哂啦你

點樣先CHOK到2球12碼卡左好耐

如果個球員定位係前鋒 放佢去中場既話 前鋒加buff果啲係咪都加到

搵個有禁區內插水嘅人...

btw，我都未解到呢個

拉尼馬朋友sn到解到為止

子年朗，包皮得唔得？

請問下新手任12階果隻25圖日版拎左之後點樣再升上ex?

打而家右上角個活動

唔該肥仔巴

但係會唔會都係差唔多

點解會簡施文既 覺得技好曳得buff

好似cech同leno都麻麻 加埋呢隻易升同補buff

btw見到有個聖誕箱入面有隻施文 嗰隻評價又點？

聖誕好過榮光

Lm 我都想知

我自己玩疤玩左半個月玩到咁
換到公會高甸就換走華美倫

我搵唔到你地講果個教練
有無圖

但係值唔值用咁多鑽買
同埋可以用藍碎升？

邊個
有教練要打初心者任送

痴撚線

烏迪迪唔好用？

碧基上到24億

[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (6) 從來沒我份 非洲當做例行